【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

好啦岩先比人屌標題黨，我真係走左去整文宣唔撚知，唔好再屌咁大力，開過個新Post希望你地會再推

以下一Set英文文宣對比中共與納粹類同之處，希望手足可以Spread出國際向全球物種求救，地球承受唔到第二個納粹黨喇

小弟非歷史JJ，都係憑記憶、Google做資料搜集，有Point加/指正歡迎提出

驅逐共黨，光復香港
願全球憤起，抵抗中式納粹主義

推 #Chinazi

自推十年先啦都係

Topic: Let the world see now! CCP is becoming another Nazi!

我唔係標題黨

#chinazi

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

十年，WTF...

哦呵呵呵呵
正呀喂, 大家廣傳
仲係p牌今日已出PO只能reply不能開新po.....

Chinazi!!

知道

推

知錯能改，推你推post

好撚攰呀，依加仲未有Twitter個啲我屌你老母，手足打生打死，你禁幾個制都唔肯？

文宣組係文，我地係宣
有文無宣食得屎

Twitter link呢

咁高汁洗鬼做標題黨咩

一早六月我就講左港共係等於納粹
果陣仲比人屌話我呢個話題太敏感,唔好亂講
屌依家係仲撚衰過納粹呀!!!!!

加油，手足
我呢排喺Twitter出10個post有8個都係#chinazi

推啊
唔可以連鍵盤都輸比人

Er Sir以前啲相好薯，有無人想睇

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

入左個英文文宣Group，同樣原因比人Ban左，所以自己整

唔緊要，西人走得比你更前
上年reddit已經有人提出過呢個point
亦都有大學學者真係做呢方面嘅分析

屌我真係無辜架

向世界宣揚呢個"和平發展"大國

無人推

高質！

有冇手足已經post左Twitter/ reddit

雖然唔想咁講。。。但可以 link 埋日軍

中國皇軍警察
香港慰安婦 (比人捉上私家車。。又新屋嶺傳輪姦)

Sorry....

多謝ching !!!! 有心

要比外國佬睇呀

PUSH

謝謝巴打，整得好好，推

如果講hk police個啲洗唔洗稍為講下點解hk police會直接=中共？
例如已經混入大陸武警？
因為一直宣傳緊hk is not china既信息，
其他圖都係講mainland china既野嚟

講到1999 sorry，有冇人明

Use English to re post this again pls!

我明呀，但都係港共控制下警隊先會咁，所以都係共產黨造成

Push

多謝手足!!!

推呀

721 811 831

推推推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

交岀cctv
太子有無死人

多謝你地推

謝謝你

係啊，但係我驚啲外國人唔明

始終唔係本國既野唔會好用心去研究，
正如我地實際上都唔會好清楚加泰隆尼亞爭取獨立面對緊既野

真

No eng version?

做得好
831 721

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

P推

721 = 831 #CHINAZI

段description你地隨意啦

咁twitter見

咁真希望大家醒覺！！！！！！！！！！

依家仲唔向呢方面發展就太遲，
而且必須要世界幫助

10月後大陸就會制定新一輪發展方向，
到時渣到冇！
#chinazi一定要推出去！！

幫樓主再推

我地香港人要幫拖宣傳清朝國債。因為其實佢呢張牌一定要同埋香港一齊睇先打得出。

見你改返個標題
幫你推下啦

Pish

push

Good job bro

幫你推
謝高質文宣

No Chinazi!

即刻幫你d Poster 放去fb同ig story

支納粹

你仲要推多3649日

謠傳等人出黎闢謠無咩問題
但你要煲上國際媒體既話，未有證據之前都係建議唔好亂咁link

推啊！！！

PISH

我地係咪要整個page

羅列黑警所有罪證 一個不漏
同一路而黎所有文宣
咁樣媒體可以直接搵到

幫我上去

靚文宣

屌唔好推呢個comment

想加多福圖

英國nazi支持者

vs

英美澳加中國支持者（記住搵張有中國旗的）

燒埋落班愛國撚到
係好重要！

即刻幫你tweet！！

721
811
831

推
提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
（已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應
大陸就係咁 對於有人死習以為常
警剔自己唔好比良心死去

Chinazi

你 Arm...但你 FC 唔到

幫推

我都有做，睇下岩唔岩洗

由而家起，文宣主題：中國=法西斯

我唔會咁做，我希望炒車

幫你堆多次

繼續推

仲有
control press to spread propaganda
use hateful ideas (anti-Jews vs anti-Uyghurs / Anti-HK) to raise power

高質

推!!!

即刻幫你放去fb page 同 ig story 廣傳下先
加油

我post左

好，寫低，會再整，不斷更新！多謝手足

正評
#Chinazi

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

強力一推

pish

推呀！大家快Ｄ轉去twitter & reddit

因為輪姦你無辦法逼任何人企出黎指證，只可以等當事人勇敢d企出黎 （當然我希望無呢個人既存在）

反而太子站打死人呢個傳聞，就可以大家一齊主動求證
查詢殮房、追擊黨鐵等，所有人都可以嘗試去做

如果係要宣傳更多支共暴行
必須著重更多新疆
同埋上世紀嘅野可能會令人覺得咁耐之前嘅時
反而支共現今做嘅暴行係應該講多啲
集中營/種族滅絕：新疆
宗教：地下教會/新疆（逼食豬肉）
黨衛軍/秘密警察：公安/港共黑警/監控系統
人體實驗：法輪功
民族主義：支共成日中華中華，黃皮膚黑眼睛就係中國人
擴張：南海，尖閣諸島
仲有一帶一路係經濟擴張，甚至想組成軸心

下次真係唔好啦

Tui

Pushhhhh

今日林鄭段錄音幫咗手，推哂落北京度喇

Share to Twitter

感謝，我都想開個新專題講宗教迫害

Shared to twitter

依個po係國際文宣最重要既方向，容易引起西方世界既共鳴，麻煩大家真係要Twitter reddit推爆佢

#chinazi

比你地屌得咁大力我唔會架喇

支那共匪，不得好死
港共滅亡，香港重光

世界末日我都推

遇到5毛 3毛
唔使理論
放呢啲洗版啱哂

成個Twitter都係，多謝你地

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控 嚴重影響全球經濟
反人道 暴力主義 阻礙救護
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患
信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕 非我族類 封村屠殺 毒針坐刑
六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖
維權人士牢獄之災 信用評等負分步步為艱 每年逃亡海外
陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲
強制拘留 驗血 政治檢控 勞改
人民日報種族歧視深膚色人種
警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士
過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難
解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

推！

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

樓豬自推十年啊Hi

留底，適當時用

push #fucking Chinazi

推，正確方向，即刻係twitter push

我屌你啦

ChiNazi!!!

新疆其實係最有力證明支共同納粹係做緊一模一野既野
一講起納粹就諗起種族滅絕猶太人
同樣要做到一講起支共就諗起種族滅絕維吾爾人
呢個係最有效果
當然我地身為香港人，少不免要加插支共港共對我地做既仆街
但我岩岩所講既，係會最有力
新疆唔好彩，國際地位冇香港咁高，加上係穆斯林
所以香港人要幫佢地向國際社會發聲
同時亦係幫緊自己
因為有共同敵人

辛苦

good job

巴打加油

樓主，暫時主流得依個logo
一個清晰既logo勝過千言萬語，有冇好橋

樓主漏左去人化- 用甲由稱呼抗爭者，鼓動市民和警察用不人道方法殘害抗爭者（環球時報同胡志偉都有講過）

組織體制外既黑社會暴力團-721葉虎事件，等同與烏克蘭時候由牢犯組成既別爾庫特部隊

有無巴打有補充

#ChiNazi #Xitler

會keep住加！

我揾個陣就係見到呢兩個唔知用邊個，所以用哂但白底個個好似清晰啲一睇就知納粹

#Chinazi

Chinazi 69 612 721 831

#chinazi #chinazism #boycottchina

白底個個都唔錯，有冇齋圖 再放上Twitter
另外樓主識唔識剪片，可以起我底睇我啲po有啲idea.(929個個po)

721811831

申請咗twitter未

chinazi

有#chinazi

推！chinazi

講起真係慚愧，其實我早排已經有依個方向想文宣，但係因為唔識又懶，結果要巴打做埋我嗰份

唔識剪有無放上啲文宣group

原圖呢到

我出咗Reddit post

推twitter

唔會架，大家一齊努力一定要贏

全城開Twitter account，要將近#chinazi推上trends!!!

再幫推

搵人放上 Twitter

想學整文宣圖可以點入手？
用緊MacBook air

推chinazi

用Photoshop好簡單咁排下版就得
但呢Set係用iPad procreate整 (我懶唔想拎Macbook出街)

再推再推

推！！！！！

Rui

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

ppush

我都係 有喱個idea 但一直未實行
多謝巴打

另外可以講埋新疆女人被迫食一種藥後
再無經期 變相絕育
同埋強迫新疆女人同漢人通婚 種族清洗

Done

建議如果寫number嘅話，越有noise越關香港事嘅擺前啲 e.g.監視系統、集中營呢啲可以擺頭幾

呢兩樣都係納粹最大特徵

推啊屌你老母

再推

兩個都行National socialism
是咪也值得一提

利申：非socsci人

好有心機辛苦曬

612 721 811 831

Anti-Chinazism!!!

tui

個list唔好再長落去喇

高質圖

我都係搵免費既app算

ccp 還錢

借用

有冇Twitter大台LINK
新開唔撚識用

呢個concept得
將中共等同納粹恐怖組織
順便將中國國民，遊客同中國留學生嘅威水史發揚光大畀全世界知

由國家到世界組織到全世界人民 都討厭佢哋

正!!發動全球反華!!

高質！！

求開英文post!!

連登國際化！！

有無人已經po左？
集中retweet下？

有咩gp好介紹

高汁！！

link?

樓主，
我諗起仲有叫示威者做曱甴既 dehumanization?二戰都有用過去人性化

有手足講左，會加！

未追po sorry！！！

感謝樓主

推

我都係入左公海同英文twitter group

wow

請勿走數
#Chinazi

點解Anonymous只係出得一次手?

屌你

知錯能改 幫手推一推

ok, 再幫你推過
各位連登推完係twitter reddit真係做野唔該

我愛你

我都愛你

有無開到Post

推有用post

903三罷
添馬集會1430

好高質！

多謝巴打努力，好高質。
少少建議：
1. Nazi = Nationalsozialismus = National Socialism = 民族社會主義
其實同中國現況係真係幾似
民族主義：(日耳曼/中華)民族優越 vs (猶太/歐美)民族低劣，民族愛國情緒高漲，容易透過宣傳機器被利用作對外擴張性動員
社會主義：(德國/中國特式)社會主義 = 不民主、服從集體計劃、社會優於個人，極權主義的掩飾
2. 用德軍平行港警好似好大差距，可能加埋中國解放軍/武警，強調港警只係冰山一角，可能無咁大落差

加油！

推爆佢！！！！

可能有少少炒車，我記得起水泡個手足好似話本身皮膚敏感。當然嗰晚好似已經係用緊啲好毒ge過期tg。

有手足話左唔關expire與否事，出泡點都會有，我會改改個description

香港人要救返香港，其中一個方法係一定要向國際做大量嘅文宣，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，製造輿論，因為市民有選票可以逼使政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命，呢個算係成本最低又能夠達到目標嘅方法

可以九月六日早上+晚上十點一次過喺Twitter推爆佢。

【全球千萬反共遊行第一彈】港版バルス，九月六日Twitter滅共咒

908

😂😂😂

感謝樓主
會唔會有share link 俾大家download pdf print ? 利申校內同工作地點多老外

知錯能改，善莫大焉
最驚人地覺得我地同popo一樣無句真，到時講乜都無用。popo就係因為講得太多on9野，有部分人包括我，唔理佢講乜都會覺得係廢話唔洗聽。

Anti-Chinazi

光復香港

時代革命

五大訴求
缺一不可

追究黑警濫權濫暴

不分化 不割席 不篤灰 不捉鬼

和理非 勇武缺一不可

Better to use English in your post as well (not just for the posters)
But great work

今個星期默克爾去大陸

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

推！！

目前有中文版，有無手足可以幫手譯英文版...

維基百科: 赤納粹

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

整多份殘體輸出上去啊

痴乸線

俾法輪功幫手宣傳都得wor

903 三罷 1430 添馬

第五幅圖用plural

Prisoners, dissidents,.....

已 tweet

對外文宣
Twitter見

Push#01

Push#02

Push#03

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

Push#04

Push#05

Push#06

Push#07

Push#08

Push#09

Push#10

Push#11

Push#12

香港人前世做錯咩

Push#13

宣傳港板鄧寇克大撤退...觸動英國人嘅心，因為英國人示鄧寇克大撤退為英國奇蹟...好有榮譽感。

Push!!

多謝樓主

。

光復香港

將?
已經係啦

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

支持樓主！

推#Chinazi

巴打文宣高汁

我拎去twitter用

集中營

党慶前煲大佢！！！

好有心，推

本身共產黨就是自由世界的公敵，當年美國，英國睇錯人，扶植咗個惡魔出來。今天，自由民主的國家，應該要一齊出來圍剿隻惡魔。

推呀！

做生意，幾時都可以做，那裡都可以做，但是香港只有一個，有自由民主的香港，才是真香港，希望歐美澳日等民主國家聯盟，合力把惡魔除掉。

天佑香港

香港人團結

香港人不割蓆

香港人不篤灰

香港人加油💪

p牌推唔到

可以link二戰日軍

巴打 可借圖喺twitter推？

整得好靚
共產黨不倒 世界不會好

831

其實現時的支匪同納粹一樣是惡魔

幫你推下

up

好重要

唔係將成
係已經係

借黎放twitter ok?

再問我打鳩你地拎啦無版權架I love you all

gogogogogo

比多d圖你

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

推 加油各位巴絲

行動post推上去
行動post推上去

係你舊post話過你標題黨
而家做正確的事 支持

P牌一推

立即轉發facebook同twitter!!!’

大家請將Chiniza發揚光大
#Chinazi
#NaziChina
#BotcottChina

納粹黨幾時殘殺過自己人，只會歌頌自己係世界上最優秀民族。睇下佢叫我地做乜野 ＳＯＲＲＹ我錯，我地同中國無關係既

推到8/9！

中學果陣已經有玩啦

介唔介意我自己改少少#5先再share？我想cut大陸第一段再放大social credit嗰part，鬼佬好注視facial recognition監視系統，可以拉埋5G落水

借位

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

好靚

痴線 成個連登係咪無人識歷史 我係上個post指出咗第二張圖錯嘅地方 追post發現完全無人提過

有無得po多次

快呀有錯要立即執救命呀

樓豬
因為TWITTER只可以一個POST放4張相
所以我張你幾張相夾做一張咁出咗POST, 希望你唔好介意
另外TWITTER有字數限制, 打完段野無位打CREDIT
希望你原諒我

幫樓主推下先
順便一齊推埋

由而家起，文宣主題：中國=法西斯

推啊

推 俾個叻你先 #chinazi

啲圖好靚好detailed 但會唔會太長 啲人無心機睇曬

有手足整左，無版權架你地想點就點啦

盡短架喇

係納粹見到共产党，只可以成為第二個共产党

Propaganda既野愈簡潔愈好，幾隻字講明就ok

尤其上面張圖，喺外國人眼中最搶眼係十張圖同中間行字，唔會細閱啲細字描述

do it immediately

help push

仲有，圖太細張，一張一圖就ok，仲有世上有野野叫QR code明啦？

因為我地要既係海量文宣，多圖集一反而係缺點

多謝你既努力

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推下

#Chinazi #Xitler

這個不錯

輕輕一推~

推推 要放上Twitter

reddit放得一張圖

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

Correct me if I am wrong. The militarization of Rhineland could hardly be the cause of the Great Depression, which took place in 1930.

Good post
Go ahead

yes i will edit it again, sorry for the mistake

Good effort though.
Keep up the good work, pal.

Naziiiii

突然諗返菲律賓人質事件

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

有無人覺得如果香港今次輸左，中國之後開始窮時，國內可能有反對政府聲音，共產黨為左令國民團結，會對外開戰

利申，鳩up

香港又真係清代借左比英國喎
嚴格黎講我地係正統後裔
反而共黨就真係趁機搶權

1. 集中營 ---新疆再教育營
2.去人化 --- 抹黑抗爭者 = 納粹稱猶太人老鼠
3. 鎮壓法輪功，活摘器官 --- 納粹人體實驗
4. 派 spy 屈示威者，煽動衝突 --- 國會縱火案， Hitler 屈縱火者為德國共產黨，將其取諦

5. 武警鎮壓，查水標，維權人士秘密消息，被自殺 --- 蓋世太保 ，負責幫手調查，搜捕，處決猶太人，反抗者

6. 六四---之前睇過 蓋世太保曾圍捕反政府學生，並處決學生領袖 （唔記得 exactly 系點）

7. 社會信用評級，把人民劃分，將低分人等/反政府人士部分公民權力，帶頭區分人等，並剝奪其基本權力--- 一如1935 年既紐倫堡法案，禁止猶太人於雅利安人同婚，並奪走其基本公民條例。

得甘多 ............

純粹廢 up， 種意睇下二戰相關既野所以隨口 up

赤納粹

高質 晏啲放上Twitter

好波呀 ching

感謝手足，會再整ver. 2

幾好
最好可以spread 去美英澳加日韓等嘅國會議員/etc

#ChiNazi
#NaziChina

整左英文版就要多啲喺外國宣傳一下

今朝聽到有個鬼佬傾計講Chinazi
又跟得幾貼

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

p can't pushh

一齊上Twitter share!

點解咁好嘅文宣都冇人推！

驅逐共黨，光復香港

推爆

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

持續推喇
停乜鳩呀

唔推唔係人

Push

Anti chinazi

#Chinazi
我要全世界都知道支那既惡行

迫害猶太人呀

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

支那
#Chinazi

推

驅逐共黨，光復香港

長久置頂呀
咁撚有用唔推

放上 Twitter

無得頂呀大佬，老漢推p

文宣好正

puhhhhhhhhhhhhhhhhh

依個要推

快D投稿啊

各位twitter手足, 我整左16:9 version, 請自便。

宣傳一下, Twitter: Summer in Smoke @SummerInSmokeHK
圍爐or幫手推廣比外地朋友皆可。

樓主請幫手spread 啦 thx

推一推